[
    {
        "repairJobId": "00006040920[][dd/MM/yy]",
        "internalSerial": "Mixer_Chain_02",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "อกไก่ Chain ใต้ Mixer#2 ชำรุด",
        "informByFullname": "วัชระ สุขมี",
        "informDate": "2020-09-04 13:05:33",
        "remark": "Chain Microbin Mixer#2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForResponse",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "รับเหมา_อวยชัย วิบูลย์ผล",
        "departmentName": "ผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "00007040920[][dd/MM/yy]",
        "internalSerial": "Mixer_Chain_04",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "อกไก่ Chain ใต้ Mixer#2 ชำรุด",
        "informByFullname": "วัชระ สุขมี",
        "informDate": "2020-09-04 14:10:40",
        "remark": "Chain conveyor ใต้ Mixer#2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForResponse",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "รับเหมา_อวยชัย วิบูลย์ผล",
        "departmentName": "ผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "00008040920[][dd/MM/yy]",
        "internalSerial": "Intake_Chain_17",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "อกไก่ Chain Intake#7 ตัวที่2 ชำรุด",
        "informByFullname": "วัชระ สุขมี",
        "informDate": "2020-09-04 14:33:17",
        "remark": "Chain Intake#7 ตัวที่ 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForResponse",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "รับเหมา_อวยชัย วิบูลย์ผล",
        "departmentName": "ผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "00009040920[][dd/MM/yy]",
        "internalSerial": "Intake_Chain_17",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "ฝาครอบโซ่ Chain Intake#7 ตัวกลาง สีกับโซ่ส่งผ่านกำลัง",
        "informByFullname": "วัชระ สุขมี",
        "informDate": "2020-09-04 14:34:38",
        "remark": "Chain Intake#7 ตัวที่ 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "รับเหมา_อวยชัย วิบูลย์ผล",
        "departmentName": "ผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "00010040920[][dd/MM/yy]",
        "internalSerial": "Pellet mill_03",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "ทางลงใต้เครื่องอัดเม็ด Pl#3 ผุ",
        "informByFullname": "วัชระ สุขมี",
        "informDate": "2020-09-04 14:39:06",
        "remark": "Pellet mill 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForResponse",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ปิยพงษ์ บุตรพรม",
        "departmentName": "ผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "R_00001_04/09/20",
        "internalSerial": "Pellet mill_03",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "ทางลงใต้เครื่องอัดเม็ด Pl#3 ผุ",
        "informByFullname": "วัชระ สุขมี",
        "informDate": "2020-09-04 14:58:49",
        "remark": "Pellet mill 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForResponse",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ปิยพงษ์ บุตรพรม",
        "departmentName": "ผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "R_00002_04/09/20",
        "internalSerial": "Intake_Chain_17",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "อกไก่ Chain Intake#7 ตัวที่2 ชำรุด",
        "informByFullname": "วัชระ สุขมี",
        "informDate": "2020-09-04 15:02:50",
        "remark": "Chain Intake#7 ตัวที่ 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForResponse",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "รับเหมา_อวยชัย วิบูลย์ผล",
        "departmentName": "ผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "R_00003_04/09/20",
        "internalSerial": "Intake_Chain_17",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "ฝาครอบโซ่ Chain Intake#7 ตัวที่2 ชำรุด (โซ่ส่งผ่านกำลังสีฝาครอบ)",
        "informByFullname": "วัชระ สุขมี",
        "informDate": "2020-09-04 15:04:28",
        "remark": "Chain Intake#7 ตัวที่ 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForResponse",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "รับเหมา_อวยชัย วิบูลย์ผล",
        "departmentName": "ผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "R_00004_04/09/20",
        "internalSerial": "Mixer_Chain_04",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "อกไก่ Chain ใต้ Mixer#2 ชำรุด",
        "informByFullname": "วัชระ สุขมี",
        "informDate": "2020-09-04 15:07:04",
        "remark": "Chain conveyor ใต้ Mixer#2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForResponse",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "รับเหมา_อวยชัย วิบูลย์ผล",
        "departmentName": "ผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "R_00005_08/09/20",
        "internalSerial": "Pellet mill_06",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "Hopper ทางลงอัดเม็ด Pl#6 รั่วตรงรอยเชื่อม",
        "informByFullname": "วัชระ สุขมี",
        "informDate": "2020-09-08 08:17:02",
        "remark": "Pellet mill 6",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-09 08:10:28",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "วัชระ สุขมี",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "รอยเชื่อมแตกร้าว",
        "solution": "เชื่อมรอยรั่วทางลงหน้าเครื่องปั้มเม็ด",
        "engineer": "สำเริง  ยกใหญ่",
        "departmentName": "ผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "R_00006_08/09/20",
        "internalSerial": "Intake_Chain_01",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "Test",
        "informByFullname": "วัชระ สุขมี",
        "informDate": "2020-09-08 08:35:21",
        "remark": "Chain Intake#1 ตัวที่ 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-08 08:44:44",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "วัชระ สุขมี",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียรูป",
        "failureDescriptionTha": "เสียรูป",
        "repairCode": "RC04",
        "repairDescriptionEng": "ขันแน่น",
        "repairDescriptionTha": "ขันแน่น",
        "rootCause": "ชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "สำเริง  ยกใหญ่",
        "departmentName": "ผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "R_00007_09/09/20",
        "internalSerial": "Pelletmill_Conditioner_06",
        "toolName": "Steam Mixer-Conditioner",
        "problem": "ปะเก็น Valve เข้า Conditioner Pl#4 ตัวบน รั่ว",
        "informByFullname": "วัชระ สุขมี",
        "informDate": "2020-09-09 08:14:06",
        "remark": "Conditioner PL#4 ตัวบน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-09 11:20:47",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "วัชระ สุขมี",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC04",
        "repairDescriptionEng": "ขันแน่น",
        "repairDescriptionTha": "ขันแน่น",
        "rootCause": "น็อตหน้าแปลนคลายตัว",
        "solution": "กวดขันน็อตใหม่",
        "engineer": "จักรพันธ์  วงษ์ดี",
        "departmentName": "ผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "R_00008_09/09/20",
        "internalSerial": "Pellet mill_Screw feeder_05",
        "toolName": "Screw Feeder",
        "problem": "Hopper Screw feeder Pl#5 รั่ว",
        "informByFullname": "วัชระ สุขมี",
        "informDate": "2020-09-09 08:21:54",
        "remark": "Screw feeder PL#5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-10 08:18:48",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "วัชระ สุขมี",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ซีลฝาชำรุด",
        "solution": "ซีลฝาใหม่",
        "engineer": "จักรพันธ์  วงษ์ดี",
        "departmentName": "ผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "R_00009_10/09/20",
        "internalSerial": "Pellet mill_Conditioner_08",
        "toolName": "Steam Mixer-Conditioner",
        "problem": "หน้าแปลนกระเปาะท่อไอน้ำเข้า Conditioner Pl#5 ตัวบนรั่ว",
        "informByFullname": "วัชระ สุขมี",
        "informDate": "2020-09-10 08:19:28",
        "remark": "Conditioner PL#5 ตัวบน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-21 16:57:22",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "วัชระ สุขมี",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ประเก็นชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนประเก็นใหม่",
        "engineer": "จักรพันธ์  วงษ์ดี",
        "departmentName": "ผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "R_00010_10/09/20",
        "internalSerial": "Pellet mill_06",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "ขวดน้ำรั่ว",
        "informByFullname": "อำพันธ์ แสงขาว",
        "informDate": "2020-09-10 08:28:16",
        "remark": "Pellet mill 6",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-10 08:30:55",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อำพันธ์ แสงขาว",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC04",
        "repairDescriptionEng": "ขันแน่น",
        "repairDescriptionTha": "ขันแน่น",
        "rootCause": "ฝาไม่ได้ขัน",
        "solution": "ขันฝาใหม่",
        "engineer": "จักรพันธ์  วงษ์ดี",
        "departmentName": "ผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "R_00011_10/09/20",
        "internalSerial": "Pellet mill_Bin_15",
        "toolName": "Storage",
        "problem": "ถังเตรียมอัดเม็ด 55, 56 Pl#6 วัตถุดิบรั่ว",
        "informByFullname": "วัชระ สุขมี",
        "informDate": "2020-09-10 10:50:04",
        "remark": "ถังเตรียมอัดเม็ด ถัง 55  PL#6",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForResponse",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "รับเหมา_ดาว วงษ์ลอย",
        "departmentName": "ผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "R_00012_10/09/20",
        "internalSerial": "Pellet mill_Bucket_07",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "สายพานกระพ้อ Recir Pl#4 หย่อน ตั้งตึงสุดแล้ว (ตัดสายพานกระพ้อ)",
        "informByFullname": "วัชระ สุขมี",
        "informDate": "2020-09-10 10:56:19",
        "remark": "Bucket elevator recirculate PL#4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForResponse",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "รับเหมา_จรูญ คำพ่อง",
        "departmentName": "ผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "R_00013_10/09/20",
        "internalSerial": "Hammer mill_Bucket_05",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "ยางเคลือบหัวกระพ้อบด HM#7 ยางเคลือบหัว Pulley สึก",
        "informByFullname": "วัชระ สุขมี",
        "informDate": "2020-09-10 11:03:10",
        "remark": "Bucket elevator HM#7",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForResponse",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ปิยพงษ์ บุตรพรม",
        "departmentName": "ผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "R_00014_10/09/20",
        "internalSerial": "Pellet mill_Screw recir_02",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "เสื้อ Screw recir Pl#2 ฐานกระพ้อ รั่ว",
        "informByFullname": "วัชระ สุขมี",
        "informDate": "2020-09-10 14:04:35",
        "remark": "Screw recirculate PL#2 ฐานกระพ้อ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-10 16:40:33",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "วัชระ สุขมี",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "เหล็กเกิดการผุ",
        "solution": "ตัดแผ่นเหล็กปะ",
        "engineer": "จักรพันธ์  วงษ์ดี",
        "departmentName": "ผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "R_00015_10/09/20",
        "internalSerial": "Pellet mill_05",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "ระดับน้ำมันเกียร์ อัดเม็ด Pl#5 ต่ำกว่าปกติ",
        "informByFullname": "วัชระ สุขมี",
        "informDate": "2020-09-10 16:05:55",
        "remark": "Pellet mill 5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-10 16:49:41",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "วัชระ สุขมี",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC10",
        "repairDescriptionEng": "เติมน้ำเข้าเครื่อง",
        "repairDescriptionTha": "เติมน้ำเข้าเครื่อง",
        "rootCause": "ซีลรั่วซึม",
        "solution": "เติมน้ำมันเกียร์",
        "engineer": "จักรพันธ์  วงษ์ดี",
        "departmentName": "ผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "R_00016_10/09/20",
        "internalSerial": "Pellet mill_Blower_04",
        "toolName": "Blower (โบวเวอร์)",
        "problem": "เสื้อและใบพัดลม Blower Cooler Pl#4 มีอาหารเกาะหนา",
        "informByFullname": "วัชระ สุขมี",
        "informDate": "2020-09-10 16:34:04",
        "remark": "พัดลม Blower Cooler PL#4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForResponse",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "รับเหมา_ดาว วงษ์ลอย",
        "departmentName": "ผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "R_00017_15/09/20",
        "internalSerial": "Pellet mill_Bucket_06",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "ลิ้นกระพ้ออัดเม็ด Pl#6 สึก",
        "informByFullname": "วัชระ สุขมี",
        "informDate": "2020-09-15 07:33:45",
        "remark": "Bucket elevator PL#6",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-15 12:04:03",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "วัชระ สุขมี",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียรูป",
        "failureDescriptionTha": "เสียรูป",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ฉีกขาด",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "สำเริง  ยกใหญ่",
        "departmentName": "ผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "R_00018_15/09/20",
        "internalSerial": "Intake-TKF1-015",
        "toolName": "Baghouse Filter",
        "problem": "Diff pressure gauge หลุดจาก Support และพัดลมมีเสียงดัง",
        "informByFullname": "วัชระ สุขมี",
        "informDate": "2020-09-15 07:40:19",
        "remark": "Bag house filter Intake 4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-22 14:18:07",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "วัชระ สุขมี",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC04",
        "repairDescriptionEng": "ขันแน่น",
        "repairDescriptionTha": "ขันแน่น",
        "rootCause": "น็อตยึดไม่มี",
        "solution": "หาน็อตยึดมาใส่",
        "engineer": "จักรพันธ์  วงษ์ดี",
        "departmentName": "ผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "R_00019_15/09/20",
        "internalSerial": "Pellet mill_Conditioner_02",
        "toolName": "Steam Mixer-Conditioner",
        "problem": "ใบคอนอัดเม็ด1ตัวล่างชำรุด",
        "informByFullname": "สัญญารัก ยอดบุรุษ",
        "informDate": "2020-09-15 11:34:39",
        "remark": "Conditioner PL#1 ตัวล่าง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-15 13:32:15",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สัญญารัก ยอดบุรุษ",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เกลียวชำรุด",
        "solution": "เชื่อมใบใหม่",
        "engineer": "สำเริง  ยกใหญ่",
        "departmentName": "ผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "R_00020_15/09/20",
        "internalSerial": "Intake_Magnet_01",
        "toolName": "Magnet (แม่เหล็ก)",
        "problem": "hopperแม่เหล็กใส่1รั่ว",
        "informByFullname": "สัญญารัก ยอดบุรุษ",
        "informDate": "2020-09-15 11:38:00",
        "remark": "Magnet Intake#1 (บน Drum sieve)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "สำเริง  ยกใหญ่",
        "departmentName": "ผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "R_00021_15/09/20",
        "internalSerial": "Mixer_02",
        "toolName": "Mixer Machine",
        "problem": "ท่อน้ำยาหลังคามิกเซอร์2รั่ว",
        "informByFullname": "สัญญารัก ยอดบุรุษ",
        "informDate": "2020-09-15 11:42:55",
        "remark": "Mixer#2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-15 15:22:40",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สัญญารัก ยอดบุรุษ",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC04",
        "repairDescriptionEng": "ขันแน่น",
        "repairDescriptionTha": "ขันแน่น",
        "rootCause": "รั่วซึม",
        "solution": "พันเทปพันเกลียวใหม่แล้วขันอัดแน่น",
        "engineer": "สำเริง  ยกใหญ่",
        "departmentName": "ผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "R_00022_15/09/20",
        "internalSerial": "Mixer_Scale_07",
        "toolName": "Weight Scale",
        "problem": "ท่อน้ำยาสเกว4รั่ว",
        "informByFullname": "อำพันธ์ แสงขาว",
        "informDate": "2020-09-15 11:48:39",
        "remark": "Scale 4 (Liquid scale) Mixer#2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "สำเริง  ยกใหญ่",
        "departmentName": "ผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "R_00023_16/09/20",
        "internalSerial": "Extruder-Extruder-007",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "น็อตยึดตลับลูกปืน Screw ใต้เครื่องบดถั่ว ชำรุด",
        "informByFullname": "วัชระ สุขมี",
        "informDate": "2020-09-16 12:19:16",
        "remark": "Screw conveyor ใต้เครื่องบดถั่ว Extruder",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForResponse",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "รับเหมา_อวยชัย วิบูลย์ผล",
        "departmentName": "คลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "R_00024_17/09/20",
        "internalSerial": "Pellet mill_Crumbler_06",
        "toolName": "Crumbler Machine",
        "problem": "สายพานเครื่องบี้ Pl#5 หลุด",
        "informByFullname": "วัชระ สุขมี",
        "informDate": "2020-09-17 16:59:36",
        "remark": "เครื่องบี้ PL#5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-18 22:11:56",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "วัชระ สุขมี",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สายพานขาด",
        "solution": "เปลี่ยนสายพานใหม่",
        "engineer": "สำเริง  ยกใหญ่",
        "departmentName": "ผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "R_00025_17/09/20",
        "internalSerial": "Pellet mill_Crumbler_07",
        "toolName": "Crumbler Machine",
        "problem": "สายพานเครื่องบี้ Pl#6 หลุด",
        "informByFullname": "วัชระ สุขมี",
        "informDate": "2020-09-17 17:00:40",
        "remark": "เครื่องบี้ PL#6",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-18 22:09:42",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "วัชระ สุขมี",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สายพานขาด",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "สำเริง  ยกใหญ่",
        "departmentName": "ผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "R_00026_21/09/20",
        "internalSerial": "Pellet mill_02",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "ปั้ม Oil cooling เครื่องอัดเม็ด Pl#2 รั่ว",
        "informByFullname": "วัชระ สุขมี",
        "informDate": "2020-09-21 16:46:25",
        "remark": "Pellet mill 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-22 08:34:55",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "วัชระ สุขมี",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ซีลปั้มชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนปั้มใหม่",
        "engineer": "จักรพันธ์  วงษ์ดี",
        "departmentName": "ผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "R_00027_21/09/20",
        "internalSerial": "Intake_Bucket_05",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "ลิ้นกระพ้อ Intake#5 สึก",
        "informByFullname": "วัชระ สุขมี",
        "informDate": "2020-09-21 16:47:53",
        "remark": "Bucket elevator Intake#5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForResponse",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "มงคล สุวรรณเกษร",
        "departmentName": "ผลิต 2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "R_00028_22/09/20",
        "internalSerial": "Intake_Bucket_01",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "บูชฝาเปิดฐานกระพ้อ Intake#1 รอยเชื่อมหลุด",
        "informByFullname": "วัชระ สุขมี",
        "informDate": "2020-09-22 08:27:53",
        "remark": "Bucket elevator Intake#1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "สำเริง  ยกใหญ่",
        "departmentName": "ผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "R_00029_22/09/20",
        "internalSerial": "Intake_Bucket_01",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "ซองกระพ้อ Intake#1 ชั้นดาดฟ้า ซองกระพ้อรั่ว",
        "informByFullname": "วัชระ สุขมี",
        "informDate": "2020-09-22 08:30:02",
        "remark": "Bucket elevator Intake#1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-22 15:02:53",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "วัชระ สุขมี",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ซองกะพ้อผุ",
        "solution": "ใช้แผ่นเหล็กปะ",
        "engineer": "จักรพันธ์  วงษ์ดี",
        "departmentName": "ผลิต 1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    }
]